原來開show棟篤笑咁易

睇到有啲尷尬
作十幾個故仔就可以開show仲要爆棚
魏晉仔司馬遷啲故都上得台啦

你嬲咩姐凌晨兩點好早咋嘛🤣

97係既香港係咁。

黃子華有接班人了

係呀 好易架

點解 連登仔仲未開 Show ?

腦細勁好笑..

講下都唔比？
咁係唔好笑嘛 啲位夾硬黎
你代入下就知成件事有幾尷尬
專登去誇大專登作啲假野去比你有個反差
做多左囉

認真，聽唔出邊句係punch line
你叫我扮笑我都唔知喺邊句笑出聲好

咩無錢叫人落黎比錢但比錢佢佢又嬲之後走左
⋯⋯係咪要為攪笑而攪笑